水能載舟 亦能覆舟 機場好緊要

機場係通往國際嘅大門, 當初除咗安全之外
都係想向外國旅客宣傳下, 講班黑警點無人性
正正因為咁大家更加要冷靜
一有負面野就會柒出國際, 千祈唔可以郁手
(自衛除外)
但係擋人上機, 我明係想癱瘓機場, 但唔夠人真係無辦法
唔夠人就要量力而為, 要識得審時度勢
同埋擋人上機啲旅客, 未必明白係要blame the government, 佢只係知道你地阻著佢上機

個人認為有幾點要留意:
1. 機場真係要99.9%和理非, 包括捉鬼嗰陣, 唔好咁衝動輕易郁手 (0.01%係當對家郁手就話知你打到佢豬頭) 如果唔係班狗有籍口清場+旅客睇到就唔好
2. 真係要be humble, 態度絕對絕對要改進
3. 如果真係要繼續阻嘅, 唔該搵人解說下點解要做到呢一步 (要EQ好, 預左俾人屌到反皮)
4. 今日圍班防暴有少少無謂, 人地都上車走做咩要阻住佢地走, 你地好想防暴留喺度咩? 我明大家都好嬲, 但係冷靜啲諗下, 佢地走唔到咪call增援囉, 我地連有gear都唔夠抽嘅時候, 今日無gear又點同佢地抽, 仲俾佢地攞正牌清場就大檸樂
5. 唔該大家真係冷靜啲, 三思而後行, 正如天琦所謂「唔好俾仇恨支配」, 如果唔係對家就大造文章

即使衰啲講句, 我唔支持今晚各位咁做, 但我絕對唔會割蓆, 核彈都唔撚割
我只係想發表下意見俾大家參考, 希望大家真係珍惜機場呢張牌, 我地稍有差錯就會唔單止柒出國際, 更加可能前功盡廢, 咁點對得往咁多位烈士同被捕手足同埋嗰位fa

記住水能載舟 亦能覆舟, 機場一唔自律我地喺國際方面好大獲

冷靜呀

721 721 721